〔發開口夢〕林鄭林鄭林鄭，你會叫........?

我發夢見到有人係商場，地鐵站內大叫林鄭
其他人就跟住叫下台，吹左3次咁多
發夢野唔知係唔係前世記憶呢？

開花就要諗下民間點爬山
記得有網友發夢都講成層街市食飯
都係咁樣，夢係會播染嫁我覺得
可以一早用airdrop播染下，唔知會唔會成為病呢？

又唔洗下下上街，又唔洗用好多時間！
有人拍埋我條發夢片，又可以比外國人睇下我點發夢法！